[La子加油] 哈特斯菲 對 利物浦 3

La子加油呀～

慢過lalala

慢

la子啲走位閪到

慢到

軒唔撚現位 兩隻中堅好撚難踢

舊年啲攻力蒸發哂

完全唔覺得贏到

啦做緊乜

慶幸既係老虎終於有返頭髮

沙短又想車身

好撚妹

嘩實好撚痛

失分味濃

gomez

呢場和到偷笑

我究竟睇緊d乜

沙短同la子換位啦

暈低了

啲做波衰撚過港超

波子機咁食波餅 實痛撚到仆街

有羅渣士嘅感覺

lalala成日搵唔到隊友個傳波
攻勢終結者

慢過la子

上拉打翼 真係麻麻

同上年歐聯決賽問題一樣
佢速度太慢 一上就斷左一邊 的速度 優勢

前場4個無默契

大家識買啦

乜排陣黎

Lalala應該係踢中場中位啦
無曬速度 打邊好蝕

taa f9又唔用

打返433 啦子返中場 沙短左咪得

沙短

前面成日踢踢下停左唔向前

邊個瀨左屎

唔係我 唔係我

高普無左大腦真係咁黎

前面三個短人 係咁斬入去

奧力子打翼都好過啦

高美斯

我老母都知既野高普到底諗緊乜

反智轉身了

la子轉身

LA 子轉身

軒識呢d轉身就好

前面3個拍檔機會有幾多 大家竟然咁高expectation

轉身

塞住個鼻黎踢

軒隊成功俾番個炸彈俾同事 好隊友

個個都想害ab

Lalala靚轉身

人地d逼搶好癲

高普老友

好得意

唔洗踢國際賽慢慢同你磨

好耐冇睇過咁撚悶既利記
高普越黎越on9

s15呢下跳躍

呢幾場 都係咁

踢得好撚悶

做乜鬼

唔係玩兩翼 利記已經收左8成皮

究竟我睇緊咩

Hendo

軒真係好廢

軒式推進

可否雪軒

踢乜撚啊

無左老母

中場搵人護波,突破都無

雖然老母技術唔算特別好

軒竟然肯爆

得罪講 真係長遠想拎冠軍真係要咁悶下拎三分

好似salah大師兄調左位

公仔麵頭vs軒
兩個出黎搞笑

呢隊係熟悉既利。。

朗拿老母都唔好？

好撚悶 進攻淨係得兩邊燒味
我老母都識教啦咁

唔會拎到3分

對英撚gay佬踢緊乜

但係而家咁我唔覺得會攞到三分

俾高美斯省中面

但係而家係連form都無

依家悶住拎1分

手足會唔會太慢

屌你神軒真係唔識轉身

啦啦啦啲假身假過牙朗

頭先同la 都有換

老母技術唔好 ？

渣土的利

la踢中啦

圖書館

上年d高速率波打唔到咁多場

沙拿傳波有冇一球成功過？

好過即刻向後傳

真

明白高普可能想試下對弱隊攤慢啲黎打但打半場陣地啲攻勢真係唔似樣

呢場唔覺入到波

兩邊鬥鳩跑
班英撚0默契

防中唔現位
中堅得返兩閘做選擇
斷完路線又淨係可以尻斬上去

沙基利咁快打中場
啦啦啦咁慢打翼
屌你老母廢中

你地班仆街咁心急
踢左廿分鐘又話悶又盛

salah

Salah !!!!

水貨

水貨沙短

沙拿

水貨唔笑

沙帝

沙拉

不射男沙拿

哥基利助功

終於

靚波

高美欺比得好靚

印象中v4好似已經贏左幾次空中
世一好似無咩鏡頭

salah禁區內d短傳

多謝！
多謝大家既支持

哥基好波

右腳
返黎

點解唔慶祝

入得咁輕鬆嘅

水貨？

呢球功臣鳩美斯

水貨番黎

水貨呢球唔易射反而入左
前幾場啲閪波唔入

沙短assit

沙短 水貨

d傳波準到

右腳入

番黎?

高美斯個下

重要用右腳 唔用左腳

沙短好波呀

黑面

一副釋懷嘅表情

S-S連

如果呢D小組練成就爽了

9黎9到入波

糟糕美斯

高美斯夠膽俾穿越波沙短

無左條niggar就入到波

梅西合體技

有10號仔了

希望各位繼續反水貨

沙B

哈特斯菲真心廢

鳩美斯個直線靚

終於入

狜

屌，沙拿終於入到波

對公廁ja,,,,

沙短打攻中

講左沙拿首名入球

百屌成材

高美斯中堅右閘世界級

salah咁咪好lo 淨係射門
傳波都未搞掂玩咩撞牆

美欺助攻畀美欺

ye s s s

沙拿：終於搞掂

話說
又係奧利華吹
好似佢成日都吹利

沙短又助攻沙拿

認真高美斯咁撚快 空哂都唔淆如果係老虎撚就仆街了

癲恩都成日獌熱

比多球佢射應該唔入

上年啲finishing 既感覺

9 美欺好勁

高美斯比瑞士美斯再比埃及美斯

利遠射=9ban

哥基好活躍

右腳慢流尾袋

係

lalala係咪博人剷佢

係，好清脆

Gomez好快

講錯左
意識先岩

英格蘭恩尼斯達

上季入好多呢啲

水

所以佢應該係中堅拍vvd

哥基利d控波係幾好

gomez第二中堅

對下游隊鳩美斯打右閘都ok

miss 左

鳩美斯傳俾瑞士美斯助攻俾埃及美斯

Shaqiri 依種咪就係球味

有章法有組織

上年勁多呢啲波

禁區外射龜大賽

La 子啲護波

今場佢去得好盡 55波全速去

好驚啦子傷

上季一好返 出場搏老命 又傷出...

vvd撻

希望佢個態真係返黎

比啦打番中場中 hold 波啦
次次中間拎波先有料到

今晚啫哩比人重點攻

健康la

其實對面逼得幾好，真係爭左基達老母個啲帶番生個波

啦

條友擺明係跟錯人失左位 好彩佢自己追得番

la撚狗

現場班利

啦子瘋狂咁玩波

LA子幾好J

個步伐輕左

They are so good

撚自己友咋 後腳踢比人

高波真係gomez弱點

法邊奴留力UEFA?

啦真係英撚少有既技術型中場

健康既lalala

allez allez allez

有沙短

mane安心抖下先

入球果個位肯定唔會比都咁靚

lalala d球感

好正 好玩呀

準備賣

Vvd呢下解圍
好似好勁咁但la子一腳收左落黎

比人過頭打身後個下真係唔得

好撚悶

打中間又好似唔覺

如果係快既話仲好J
可惜仲要成日傷 打起都已經老

上季對朋友隊仲悶
仲要3點踢

利個20號咁好技術 幾扭得

嚇死

嚇撚死，中柱

有運中柱

La子咁玩波法好易收皮

中間通常同人原地頂

嘩la

靚撚到

中柱

打中間少啲比人打身後
一轉落去閘即刻現型

即刻唔悶

防中去晒邊呀屌你

點都好過TAA

連金章安都追到 其他慢啲既中堅一失位就俾人爆到撚碌啦

睇睇下好掛住老母

唉屌

佢好朋友，好基

球證死撚開啦 入黎睇波?

點解高普唔出毒梟

啲走位好撚差

啦是利記夏神

嚇撚死

岩岩帶波俾佢阻 岩岩果球又檔住傳波既路線

中場3個同一個位出現

打打下變左442 la落番中場搵食

老虎打左邊嘅？

水貨同史獨完全夾唔撚到

lalala跑動少左同慢左好多

發現軒同la好鐘意傳醫院波比隊友

屌你啦子唔好玩咁多，我個心頂唔順

沙短真係值得正選

諗起上季
taa踢就話gomez好d
到gomez落場又話taa好d

無左老母中場真係差d

母親節

沙拿好撚廢
唔知踢乜柒

La 下半換bino ok?

d onetwo 傳波

佢今日可以bor

又反

入左都要俾你話廢 好撚野

斬比水貨玩咩

食埋牌

啦睇得出fit返
但成日帶到個波慢哂

la子想點阿

慢左好多係真
睇得出球感仲係到 但鈍左好多
唔係好擺脫到人
始終未傷之前已經唔快 傷咁多仲惡搞
如果係快既球員真係應該踢到世三咁

la

啦啦啦根本出場係博拎牌

LA子真係好好火

認真 我覺得可以比多次機會力子

柱躉式中鋒

岩岩復岀，俾啲時間
史獨初初都係步速慢，近幾場快番好多

佢拖到好慢 其實同文尼有d 似

入波果球係射得靚
但前面冇球回到
反擊決定又差

出佢 看下佢仲有無 k角位射波

la想攞紅

lallana 都無快過

耶耶咁大份都照屌

慢鏡見到AB反應真係好撚快 如果係屌卡應該係睇波

佢今日追啲2nd波落力左

咁講真除左入波個球
都成日甩波傳失波喎

傷到無哂速度體能 加埋花式玩波都係算la

史獨有d格格不入

後備都還好
正選不了

高普後面個囡囡

呢個真
佢唔岩打快

都靚射

今日隊波慢到仆街

短人半場應該又比人訓話

La子不了

打慢佢又回唔到波

gomez越睇越似袁偉豪

Billing

算係咁啦 場場都勁就唔叫水貨啦

狗射隊
驚驚

我都見到

依家已經唔太岩利踢法

沙短沙拿做人牆都好hea

L6有冇成功頂贏過一次？

得罪講句史獨la子呢d根本唔岩利體系

對抗性又唔強

中間都hold唔到波

佢做唔到支點

你講緊無線高美斯

一直都似 好好笑
個樣仲要好素無辜

佢企位太射手，頭先有球水貨左推入中路，大ching 仲衝入人群

覺得力子機動性大啲 大清都係做後備殺手好啲

下半季收番Harry wilson好過

that's why we need mino

高美斯好波！

有基達就好，中前場好多空位，任推其實

鳩美斯又失位

屌，比人打穿幾次

高美斯好波呀

軒今場進取左
暫時都唔錯

哈多士遠射咁西利

軒個撚屌回防度步

米拿今場

有文尼就好

呢球係老虎撚標失

雲迪克好似張義雯

高美欺

salah d傳波 交到就唔理隊友之後點

L6 出m32好過啦

高美斯補完中間再block射門好鬼癲

唔好打咁多丁啦

屌，咁我睇錯

VVD走位好奇怪
GOMEZ

點解香港藝人同黑人咁似樣

呢場似失分

老虎

比清

唔係對面屎 比人追和左啦

美欺一個包兩隻

黑哨利

派膠了

今場後面似會比人逼出事

哈多士幾撚搏

4424

人地啲猜波傳啲點都好靚

L6

哇 黑左

米拿
咁撚樣都無十二碼

米拿都幾中意係禁區手球

懦夫

盲撚球證

黑哨

呢球比得12

又係米拿手球

又米拿handball

比返gomez中間，出返taa啦

奧利華係英超最佳球證

好靚天

你班仆街咪撚玩波得唔得

睇個勢好快失波

手球王

差D 12碼

好危 今場幾個都打唔出水準

呢球一定係12碼

1:1。。

好彩冇VAR

艾利神9出

西手

好彩 球探fake

旁証hoball

沙基利都心諗出事 點知唔吹

咁早要平安鐘

Fifa 禁錯三角

屌你老母為左老虎舊垃圾要高美斯踢右真係好撚on9
高普

呢場閪撚到

佢彈完個fake先彈1-1
唔知做乜

懦夫日常演出

唔係平排咩

唔gyt 高隻腳就冇越

屌你啦狗阻撚住大清

不算手球吧 穿格甩底

應該會失一球啦

又無offside

屌你老虎

金毛offside

m7真係手球專家

老虎撚真係垃圾黎

世一中堅

L6 又到自爆期

屌你咩

米拿成撚日係禁區頂攤大手板唔係路噃

salah心諗 呢班英撚垃圾到

岩岩睇都好似無越
雲迪克隻後腳平排

隻腳包左我覺得

不過講真, 艾利神交咁短真係玩鳩懦夫

黑

要搵人教教佢收埋對手

今日羅拔臣係咁俾人劏 la子問題

黑哨都出埋，3分呀唔該

球探fake阿屌

水貨依下轉身

仆街L6真係好廢

L6換走佢啦
比返高美欺中堅 樂仔打閘啦

平安鐘呀

鏡頭可唔可以高炒球場

個天好靚

屌你咁撚早就救心幾時頂到完場

班英撚都係咁睇佢

老母出黎妹下波啦屌

dllm好地地gomez+vvd中堅，為左懦夫迫gomez閘

換走one of the best la

Vvd搭鳩美斯咪幾好....
阿樂打閘都一樣幾好

佢諗住懦夫識做
點知懦夫係伏黎

fabino>l6 plz

啦子打半場夠啦
要慢慢黎
下半出返老母啦

屌沙拿又俾乜尻呀

屎毒反搶太慢了

沙拿心諗 兩條英撚做乜鳩

La子唔搶可能大清入左

個天靚到

英撚三寶都唔知踢緊乜

高美斯 好肯攻
係咁跑黎跑去

La子同隊波唔夠默契

入左1-0 可以換走啦子

老虎呢10 分鐘三個致命error

軒個對咩boot黎
遠睇好柒

左邊翼位比唔到壓力
Jelly 仔又成日走上去幫手

人地緊係壓我地左邊黎踢

屌你屎毒on9

原來今場出左5個英撚
應該big6入面最多

無咩事米拿都唔好入禁區啦
地獄黑仔王

老虎仆街啦

水貨真係唔撚識傳波

一出老虎件垃圾後防就冇左個種穩陣嘅感覺

綿龍->大清
老母->沙短
文尼->lalala
幾個位防守力都差左好多

7月賣史獨la子is a must

對羅馬球og

啲後防壓力大部份都係老虎撚搞出黎

但左邊有v4 佢又攻路入

所以咪咁屎波囉

差到

利格蘭vs熱格蘭

擺佢出嚟係為咗激活水貨

死好彩一球領先入更衣室

不過LA跑動範圍真係大到仆街,上一秒係前面攻緊,人地反擊時佢可以係中圈後面截返人

隊入面英撚除左m7 g12 t66
其他都垃圾黎

啫喱係咁俾人爆

-6足球

懦夫雲好撚無安全感啊屌

唔明點解阿樂對弱隊都唔出

所以咪踢到咁

今場堆英撚
唔計gomez 好似軒最好

個球唔似越位

隻腳遞突左出黎

今年進攻真係差

成個半場 又係創造機會好少........

啫喱放題

廢中真係無撚左個腦
上季前面好地地 又轉戰術
高美 vvd拍勁到仆街 又空降件老虎出嚟
還我石內卜

今場比人攻左好多次 佢無咩態
比人食住

好撚on9場波
又要比人屌黑哨了

睇到好撚辛苦

佳尼其實都可以解凍

前中後各有各踢咁

防守差會唔會又半場走沙短

都真係算幾有運

冇用
搶完又俾佢玩失

死廢中用人唯親
係要出l6 la

因為要出世一

世一＞taa
Plz
咁就六個

唔俾你反軒

仲唔出下佢操下

下半季都依然唔使用

傳左幾次醫院波差d搞死ab

佢係俾危機感條後防線 等佢地專心啲踢波

原來老母都幾重要

la無作用，得個靚仔樣+華麗轉身

以前閒閒地11公里走動

對弱隊用taa攻佢老母啦

同拉有關

默契好差 今場似和

入球重播：

好有作用喎
係睇得出唔fit 所以好多下差半秒

石內卜去左邊?

邊爐又真係打哈菲都唔出下

成班英撚，但chemistry 低到

垃圾足球

今場做黑哨利

ea script呀

平時好似冇撚練過波咁

沙短幾好
Vvd 簡單屈機

快車都未到就崩盤

其實taa衰乜？
定因為袁偉豪之前踢得好，但又要出返老虎所以格硬擺袁偉豪去閘？

lalala 9衝
史獨就9企

米拿同神幹真係唔好以一齊出 好撚7
開季米拿搭基達兩個都順撚到

害撚左兩個後生仔

走漏12碼+疑似越位誤判

出bino踩下草都好呀

啦子同大清都無文尼棉龍回防咁密
所以成日都要佢1打2

係offside既 係今次睇得好準

比hazard 入完球波就咁

明顯要格硬放老虎出嚟

完全夾唔撚到

有下LALALA企係入地防線後面,史獨劏個靚波畀佢,然後佢行開左去拉位

同埋球越位可能係LALALA頂後

因為打強隊就會變返R26 VVD G12 TAA
輪換啫

TAA之前打得太密表現差左
而家去埋後備

高普罰taa因為佢捉棋

上半季睇到好明顯要買個十號位

果球好似佢以為自己offside咁 但明明仲有個係好後

我想睇力子

前面三個d傳波真係

半大比球證搞死左

放虎歸山
唉 我想睇vvd + Gomez 打中堅

la子d鳩扭睇到頭痛

算吧啦

中場工兵垃圾
前場三個各自踢
垃圾

米拿睇得出未有態

完全冇默契咁
但明明以前都夾過

出老虎係未想畀疤睇辦？？

條撚樣一路指指點點一路行去D拎唔到波既位睇到燥

咁出埋摩

Vvd 真係唔傷得 所有高空波都食曬

個第四中堅坐返落後備啦

出firmino啦

睇到定 好穩

就算唔換人唔緊要,沙短同LA子換一換位唔該,完全錯晒

成日炸彈式回傳

懷疑佢收埋手會唔識防守

岩 拉子打翼真係on99

啦踢緊咩 除左一兩下轉身過人之外，無樣野做得啱，啲動作姐手姐腳咁 米拿呢幾場又係回曬塘
上半場全隊無個踢得好

睇完倒貼比人都唔要

話唔定有驚喜呢

沙短打攻中都ok啊 分好多波

仲有封隊友俾波路線

抖下啦

認真講句 就算老虎踢撚到幾好 都唔會再對佢有信心

今日軒算好啦
最少佢冇再係咁向後傳先啦
又反...

但哥基都鍾意出黎拎波用 唔係會插入去既翼

佢引人埋黎, 遠邊咪空D可以去波

不過今場佢走動好似又係好立
好多時都唔到位

Lalala太上腳
以前都唔係咁

有球米拿係邊拎住個波搵人比 軒指向後 米拿理都唔理佢 即刻傳前

出世一真心on9,明明用高美斯+VVD最完整,依家個後防穿穿地

搏表現

米同軒 佢2個 如果打攻勢 最好上1個

幾球危險波都係老虎撚啲失誤黎

想放題可以去兆萬自己食

反喇反喇

其實高美斯同vvd 係中間頂晒啲高波就係最好

急於表現自己

引佢老母
佢自己行埋人地到

肥賓

你班撚樣屌鳩我唔輪換，依家就輪比你睇

覺唔覺踢得好hea
好似成隊都唔想跑動咁
求求其其就算

米拿球手球好似係手同大脾間穿過
會唔會咁樣呃左球證

不過鳩美斯打閘都好過上年好多,起碼冇咁鳩

好多花式,過人
都唔太實用
幫唔到前面

la係利物浦最有用果年
係買文尼果年 同古，費，老母 玩彈彈波 大量短傳 好像今年曼城成日炒人幾球
成日被人講高普劫富濟貧就係呢年
利半程定聖誕冠軍

其餘大多數時間
難聽d都幾雞肋feel

屌你好輪唔輪 走去輪中堅

la子跑動好多

輪換位置啊？

唔夠一攞波就回傳咁燥

餓波

至少出返個老母替換lallana
兩個都有能力串連

成班戇鳩

米拿的禁區

已經進步到幫老虎汁屎

屌 最深刻有球 軒指沙短交後
但係沙短一個cur波就換到邊 唔洗交後妹妹下

一守二嗰球啲意識好到，taa一早失左

條撚屌上年都唔只一次果個位食手球,係咪冇人同佢講過咁有問題

Wijnaldum warming up at half time. Looks like we'll be seeing him soon. #LFC

今年唔係d 狗屎運其實應該排緊第四第五度
又整多場ugly win

我記起佢對羅馬球own goal

Ugly lose

跟左vvd
d行路 神情都好似佢

唔夠膽想像無咗vvd嘅後防線

未完場架
可能ugly lose

岩啦

今年的進攻 難看到極點

重防解釋唔到全部

利好多場 組織下好的攻勢都難

老母出黎了

唔知換邊個

係咪又要換走沙短
不過想J下老母

不愧係VVD Lite

LALALA仲喺度

老母

搵老母守下都好

換走神軒

第一場對西咸幾好 交尼 水貨都幾醒 基達又好j

最佳位置

換hendo

唔換拉

要反高普了

條友又陰D陰D反神軒

牙軒國際賽休左場都俾人半場換
咸左

換軒隊都唔換la 子😆

軒既作用真係0

well done

換軒了

西咸第一場好廢 大量空位

軒

唔係掛⋯
軒上半場算係相對正常既一個

廢中唔sickball

Lomo in
高普

正 換神軒

今日最正確既決定

軒差唔多全隊最好

希望唔關受傷事

果斷起上黎都好果斷下

半場俾人換走代表好撚廢

軒終於出場打最佳位置

係咪有傷

米拿左閘

軒明明今日打得唔錯 廢中識唔識

jon champion 講波

lalala都唔算好又食黃

但反而仲有得留

jelly今場做咩係咁上

軒今場好肯攻 防守都有貢獻

點解唔試下老母打翼
隨時變返紐卡素果陣咁

係差嗰方面又真係做得幾好

Hendo injured?

米拿左閘 jelly左中？

姐係仲有人差過佢

yes, 心已傷

一貫正常無威脅，横傳後傳

知唔知點解換走軒？
因為對面壓得勁
而高普知軒完全唔識護波一壓就甩or送走炸彈

神軒

啫喱射左幾多次龜

軒上半場唔係好差姐。。

我真係睇唔到

大清

史獨返歸啦

刷數據

史獨最岩都係做後備殺手

第一球射得過嘅
不過效果唔好

一正選就見底

屌你老母 換出黎 即時換走

屌,似係3中堅

出O子啦

係咪見唔到神軒
咩波都變得順眼

人地冇氣果時
佢就可以屈下機既

屌軒原來傷咗

Reddit link係咪仲快過now

喂咁撚樣都無卡？

牌？

軒下場打得好好

個流暢度真係同鏝差好遠

下半場

hamstring

個球證盲撚黎 又企埋啲19位 點解可以係英超做球證

廢中不嬲閘前插當翼 兩隻翼就收中間 閘位就中場包返嫁啦

就係咁
唔係邊度有機會比佢扭
一撞就彈開啦

老母HOLD波真係好撚勁

有排抖

出奧列治啦

軒又傷

原來神軒有傷先換 仲以為廢中咁醒

仲要玻璃
賣啦

但都唔出bino

讚錯

好耐無見呢個字
廢中第一季日日見

場波都冇咩碰撞
都可以傷

熱緊身了

好掛住明仔d 逼搶

英撚玻璃人行列

沙拿傳波好撚HEA

屌沙拿連波都唔識交

傷hamstring同埋要留力對紅星

La子岩岩先落得場佢就即刻傷

抖下la, 個態麻麻地

接實

l6

懦夫跳都唔跳

世一中聖堅

差d收皮
垃圾懦夫

ab

老虎唔跳

AB

哈多士似樣
遲早失翻粒

老虎撚真係好廢

屌你老母懦夫唔想踢就出聲啦

懦夫企定定睇人睇

路夫雲廢撚到呢

點解懦夫唔頂要向後望

呢個真
下場仲正選真係屌撚死廢中

L6真係世一ON9

L6個心一早已經喺疤

好彩對面粒波重旋咋
＋ab反應快

聽講蝗疤都缺中堅？？
E度有世一中堅賣

Possession差到

屌你老虎想睇波就坐上觀眾席啦

世一望住人地頂

換左人波都攞唔到

好想飛去英國幫ab 含

呢啲咪信任
信ab接實
世一

One of the best
那𥚃來的自信呀

老虎傳乜柒

冇左神軒冇中場

老虎件垃圾之前好多人迷架
去撚哂邊？

呀樂綿龍是但換一個啦

點解毫無壓迫下慢慢傳都可以整球咁醫院

屌你老母世一又玩呢d過頭波

多左空間反擊

係冇左米拿 拉左落Cb 位

會唔會係TAA未練好手榴彈..高普先唔出?

La真係做唔到串連
應該向前交佢又傳返後

唔想再見到啦

唉今年啲波踢到咁肉酸

老虎都係適合打大戰
集中好撚多

圍龍門

踢中間做返串連王

la要換啦

又冇控球又冇迫搶又冇進攻又冇防守
係玩緊咩

屌簡d fd
揀波踢

有D波明明可以向前帶/傳都第一腳就回咗後

對拿玻里咁

再拎唔到第二球有啲危機

未用老虎前係有防守嘅

出嚟最大作用係護波

又要播上年比熱sm 個條片

沙拿射D波永遠都食唔應

Gomez推進

仲有獌狗個場

老母穩過神軒好多

永遠都好似撻Q咁

艾利神

佢果邊攻唔到

ab 撻q

offside???

連渣古呢啲垃圾都可以sm佢

仆街了

沙拉都燥燥地了

嘩唔好傷

下半消失埋

神軒點傷出?

係咁傳比Ab

曼聯啲波好似仲好睇過我地
啲節奏快好多

成班咩居心

閪波

指揮果時拉親

冇可能

嘩差啲沙拿！

對面壓得勁

班友回傳左畀佢百鳩幾次,唔撻下Q容乜易回傳都90分鐘

WT a miss

差d

屌你水貨

大清d俾波

屌 咁易射都唔入

證明啱先入個球係－6射波依然垃圾

屌水貨真係仲衰過摩拉達

左腳唔入 右腳又入

1 on target...

呢球 唔算特別嚴重

呢D波俾世三響撚咗袋啦

史獨

又唔可以咁講嘅
而家領先緊都係因為佢入果一粒

屎獨d帶波好似呀婆咁妹下妹下

沙拿又失控球權
好快又因爲佢失波

水貨做乜鳩呀

除左入波 九成時間都西波

連入波都係西波啦

準備定

見到沙短頂波想笑

lalala同屎毒換一個啦

La子：快啲換我

換la未

LALALA同高普講話自己唔掂

la: 我唔得啦

兩個換哂

la子冇氣

沙拿又傳失喇

睇到瞓著

冇個向前推到波

個樣勁撚殘

水貨想點

世三真係唔會咁易甩波

沙拿傳控射都唔得

開viu 睇西甲

Fabino <> La?

邊爐ready

法賓

中場冇人識向前帶個波

沙短其實冇乜chances

哈多士咁勁都要排榜尾 咩世界

點解好似Foul極都無牌

La子掉西瓜都揾唔倒

fabino

la:我冇氣了快換走我

LALALA唔屌高普

高普都唔識換人

邊奴

你有無諗過係對手廢

Lalala傷定無氣
無啦啦咁走埋去講

LALALA 提高普換人

無氣啦
咁耐無踢

lalala 又文員

屎獨收山啦好無

慢撚到仆街

又傷了

la bye

La子傷

LALALA遲早又傷

終極玻璃人

褲都爛鳩埋

Lalala換遲啲都出事
褲都爛埋

性感開衩

又傷？文員行列

開叉褲

Cls

抽筋姐?

又傷

旗袍

邊爐

旗袍啦

La

肉腿

白滑美腿

大家等左咁耐

釋放老母

LA子

La可唔可以唔好又傷

比人中咗腳

落地比個公仔面頭踩

變撚左知客

利咁多文件要處理咩

Bino

神軒後備席打飛機

唔係換唔切又傷下話

軒啦一齊去更還衣室提早

其實高普點可能唔知自己球員有幾多體能

屌 公仔面
又真係好撚似公仔

笑出聲

褲都爛埋

對面轉全攻陣？

即刻諗起阿個迪亞比

做咩origi去左對面

成年冇上，點踢全埸

屌

la子又要傷到季尾

依排要搞費明奴同摩蘭奴轉會去巴塞啲文件，所以你見文尼同基達都俾人臨時調咗返office

仲要球員自己去屌鳩佢

佢先捨得換人

Bino球過頭幾靚

binho靚比

睇完車同鏝,利想爭冠真係算9數

條中場壓到咁上

法賓好撚鈍 明明佢呢隻身型唔應該係咁架

大清無力喇

有迪亞比執意充當後勤 病榻人

水貨全場剩係得一腳好波

好似d機械人銀牙銀牙咁

大清其實踢得ok

比隊尾幾壓住踢

咁都OK

如果甩就係無力 咁沙拿開季到依家未有力過

球證個走位真係好撚9

0 shot wor

廢綿龍

Bobby

成日走入中間

bino水貨味濃

佢檔住中間傳波條線同中間走上黎既人

屌你成班不射男

防中踢唔掂都可以返去右閘
話唔定救返20m

LOMO射啦屌

冇得交後架喇

好鈍

插二下花一個假身射啦屌佢老母

重要交畀對方

今季真係好多明明靚位都傳多一腳

領先1:0 仲有15分鐘

s15

屌佢

沙基利 比波幾毒吓

大清知自己會比人換發脾氣?

下？咩換人黎

大清打足

換m7

屌你 換米拿？

換milner

442

唔係換大清

on9球證

除左前面三個 無人識起腳

換左米拿
比廢中fake臭左

第三隊長！

竟然唔換大清

442?

中場: 邊爐 老母

big ching

好耐無見廢奴踢4231攻中
隱形戰機 屌屌下又g/a

r26好惨

廢中打老友咁進取

真隊

雲隊again

On9 史毒

隊長vvd
無老虎份

真隊長

CAP VVD

雲隊長

大清幾耐未試過打足全場？

沙短係時候發揮作用

VVD

4231

又幫巴菜試定新位了

M7又跑10km

唔儲埋換花

今日啲換人

LALALA 70分鐘都9.5Km

VVD CAPTAIN

最佳隊長VVD

好早換，有古怪

以前75先換第一件

廢中竟然唔儲印花換跛腳仔

Bin no

bino d扭波 好笨拙

Salah咁都交唔到比短

睇唔過眼啫

唉屌水貨

Salah on9...

水貨冇腳交得好

廢中以為鳩換位就當曬自己戰術大師

廢中換得快 一定有古怪

水貨屌你老母

沙拿又俾乜撚野呀
今場唔知講左幾多次

發覺第三隊長由老虎變左VVD

係要等1s先傳

廢奴出黎, 前面走位靈活左

不過唔好成日咁也斷啦

廢中都忍唔住開口屌

球員d影好正

jelly歐聯仲有冇氣

而家呢個陣好似平衡好多

沙拿真係...傳射都冇

今場D傳波垃圾到

有明奴先有搶迫

vvd老虎

出屌摩

打紅星都win唔到

集體跳落英吉利海峽算

Vvd利化

兩隊都係渣ga

Lovren

嚇撚死小妹

屌 水貨

雙中堅送禮

Wa 好撚彩

嘩屌你

世一笑撚咗

2邊都垃圾到

笑撚左

連vvd l6都爆

成班都仲學緊點放慢黎踢

兩條友做乜鳩

咁都未輸

Feel到班新人開始利化

L6又做乜撚野

你用屎眼睇波？

今場渡假mood